好大壓力，有冇人明嗰種無力感

好想放棄

加油，我哋同在

壓力大到要攬炒

[寧鳴而死！]All in 攬炒好似係唯一嘅出路

唉明呀

用各種辦法癱瘓經濟，癱瘓城市，逼政府面對現實。
就黎成功啦，堅持住。

攬炒啦你老味
If we burn,you burn with us

好撚痛苦
香港又煩
其他嘢都煩

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

唉

香港既事, 大家一齊行呀!!!!
其他野都煩架.. 講出黎等大家一齊分憂下呀